# React.js

##  Описание задачи

Создайте одностраничное приложение со списком автомобилей и их детальной информацией.
Пример данных представлен в 'list.json', который должен динамически загружаться через XHR.


## Элементы приложения:
* **Список авто** Список на основе данных из 'list.json'
* **Фильтр по списку** Фильтр должен содержать поля 'Марка',
    'Год выпуска'(выпадающий список от 1990 до текущего),
    'Цена'(интервал цен {min}-{max})
* **Детальная информация об авто** Должна отображаться полная информация
    об автомобиле


## Допустимые технологии

* Vanilla JS(допустимо использование функционала es6)
* React.js
* По возможности рекомендуется использовать Redux
* Любая open-source библиотека, но не исключающая использование упомянутых выше фреймворков
* Инструмент для сборки проекта на Ваш выбор (grunt, gulp etc.)
* Модульность ( require.js, browserify etc.)
* CSS фреймворк на Ваш выбор (bootstrap, material design etc.)
* CSS и HTML на Ваш выбор (jade, slim, haml, sass etc.)
* git (.git и .gitignore должны присутствовать в проекте)
